勇士讓game4比猗好嗎 屌你老屎

4-0好無癮

又黎多次破紀錄comeback囉
3-4好未？

你簡啦 我想睇多場